Ahoj Adam, Jak se máš? Ja se mám dobře. V patek byli s kamaradovi na party v hotelu protože Eva měla 20. narozeniny. Tam byli Adam2, Eva2, Adam3 a Eva3. Eva dostala hezký dárek. To byl nový počitač. Jsme pili tam víno, pivo, tancovali a poslouhali moderní houdbu. Měj se moc hezke. Teším ← Teším se tvůj dopis. Eva4
